US 藍城兄弟

大家點睇？值唔值得入？

推

盤中買一注,睇升跌再加倉,左膠股一定有得炒